政府比幾億買世盃都唔肯

人人有得睇咪好

體育無經濟貢獻
起多2條天橋好能過

點cap 水

用成億畀腥港豬娛樂 ? 無撚野呀 ?

狗官唔駛開飯呀 ?

腥港人賤過泥

垃圾政府

主辦國係中國咪會買, 死刷鞋狗

前幾日過日本 好似全部都有直播睇

成班賊趕住貪

贏國入到決賽周都會買嘅
只係大家要等多一世紀

半條都起唔到wo

大陸澳門都有得免費睇 係低下既香港人要錢買

因為中國隊無份踢

慘過狗

橋躉都起唔到

買嚟做咩？響香港電台31播？

係香港 有得合法賭波 但無得免費睇足
支澳依樣又做得幾成功
免費比你睇足咁多場 引你賭足咁多場
今次世屆杯 淨係投注額 應該賺足幾倍